有無人知Fifa係無左羅馬版權無得出傳奇定點

踢過羅馬都無傳奇 托迪 迪羅斯又係無
一年炸過一年

收馬

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

收撚皮啦 日鳩日羅馬煩唔撚煩

得中田英壽

羅馬羅馬

很想要吧

傳奇？
歐聯又無
托迪痴巴迪高先有一個意甲
個迪羅斯乜q都無 世界杯拎紅牌都俾佢痴到佢好彩

做人要幾失敗先會捧依d十幾年無冠既垃圾隊

之前管理層啲行為西到
對托迪同迪羅斯

有冇版權都唔撚出呀
咁鐘意羅馬轉會WINNING囉

唔撚想知呀日日羅馬羅馬 屌

麥西斯都無

咪同今年蛆一樣
冇dynamic image
姐係特別卡都係得個大頭
同埋冇logo
利申呢幾個月冇留意ea新聞唔知有冇改新野

食屎啦食屎晴 日撚日係到羅馬羅馬

自問

Smalling都94